係香港想搵個專一同埋pure既女仔真係咁難？

##fatc 雞就真係多啦

有 但唔到你

想識個正常少少既女仔都唔知可以點

Here

照下自己個樣，望下自己個銀包先